{"total":7,"results":[{"calendarId":1,"subject":"Soci\u00e9t\u00e9 SOUS MON TOIT ajout\u00e9e dans Dolibarr","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"9 => 41","id":2,"startTime":"9 => 41","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Soci\u00e9t\u00e9 SOUS MON TOIT ajout\u00e9e dans Dolibarr\nAuteur: Maud","eymd":"2010-06-21T09:41:02+02:00","locked":false},{"calendarId":1,"subject":"Proposition valid\u00e9e","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"11 => 10","id":3,"startTime":"11 => 10","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Proposition valid\u00e9e\nAuteur: Maud","eymd":"2010-06-21T11:10:52+02:00","locked":false},{"calendarId":1,"subject":"Soci\u00e9t\u00e9 SOUS MON TOIT ajout\u00e9e dans Dolibarr","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"11 => 47","id":4,"startTime":"11 => 47","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Soci\u00e9t\u00e9 SOUS MON TOIT ajout\u00e9e dans Dolibarr\nAuteur: Maud","eymd":"2010-06-24T11:47:53+02:00","locked":false},{"calendarId":1,"subject":"Soci\u00e9t\u00e9 ORC ajout\u00e9e dans Dolibarr","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"16 => 21","id":5,"startTime":"16 => 21","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Soci\u00e9t\u00e9 ORC ajout\u00e9e dans Dolibarr\nAuteur: Maud","eymd":"2010-07-12T16:21:51+02:00","locked":false},{"calendarId":1,"subject":"Soci\u00e9t\u00e9 LA RONDE DES CRECHES ajout\u00e9e dans Dolibarr","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"15 => 6","id":7,"startTime":"15 => 6","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Soci\u00e9t\u00e9 LA RONDE DES CRECHES ajout\u00e9e dans Dolibarr\nAuteur: Maud","eymd":"2010-07-13T15:06:32+02:00","locked":false},{"calendarId":1,"subject":"Proposition valid\u00e9e","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"15 => 17","id":8,"startTime":"15 => 17","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Proposition valid\u00e9e\nAuteur: Maud","eymd":"2010-07-29T15:17:46+02:00","locked":false},{"calendarId":1,"subject":"Proposition valid\u00e9e","repeatType":"no","class":"CalendarEventUIModel","endTime":"14 => 12","id":9,"startTime":"14 => 12","alertFlag":true,"color":"orange","ymd":"2013-01-21","description":"Proposition valid\u00e9e\nAuteur: Maud","eymd":"2010-08-02T14:12:50+02:00","locked":false}]}



